律政司上上下下左左右右都一定要制裁！！！

呢班仆街用盡一切「拿渣」招砌鳩人生豬肉

黑警用武招，佢地用文招

兩邊人都唔可以放過

要

Push

【突發】 【到律政司】 律政司政府律師聲明！

睇返呢個post真係可笑
班人黃係邊？

[Reddit 線唔夠人呀] 首個 Reddit task 精選上線啦!